[黃店] 元朗小店台籍老闆突然離世 餐廳去向未明 本週繼續營業

以自製台灣香腸聞名的元朗古月聚，今早網上突然傳出消息，老闆鄭國濱先生上星期五因心臟病而突然離世，記者致電往餐廳查詢，接聽電話的林先生證實消息，老闆家人已從台灣來港處理身後事。消息傳出後，一眾熟客大表震驚，不少人都在網上訴說老闆生前點滴。

來自高雄的老闆，2007年因和港人太太結婚而搬來香港，發現香港缺乏台灣香腸，所以沿用父親傳授的手藝，在香港新鮮製作台灣香腸發售，大受歡迎，2016年9月在元朗開設餐廳，既賣大腸包小腸，也賣滷豬腳、碗粿等地道台灣小吃。由於老闆一向親手處理小店菜式，家人暫時決定今星期會繼續經營餐廳，屆時再決定未來動向。

採訪、攝影：《飲食男女》

古月聚

地址：元朗馬田路 20-30B號安寧大廈 2號地舖

電話：3705 1396

老闆rip

點解2020

一路好走

又殺人

2020好多人都係心血管問題走左......

rip 老闆好好人

屈喺屋企冇出街

大家真係要做下運動

RIP

屌...呢間好食...正宗台灣風味

呢間好食個人覺得好過過元朗國其他台灣食店
老闆好黃，上次叫foodpanda外賣,送蘋果日報

好突然 老闆好nice
今日聽到消息後去左幫襯一下
見到門口有一小束白花
叫左椒麻雞扒 味道脆度如舊
唯一不足係可能order 太多做唔切 其中一舊熟唔哂
但會繼續幫襯 支持有人情味既小店
同時提醒自己珍惜眼前人

老闆好nice，認得我同d fd，請我地食台灣香腸

又係無可疑

rip
呢間好好食

呢個post 上面有兩隻到底係五毛定真心

btw rip

rip都未食過

Ono....rip gd and nice boss好客氣有禮
佢廣東話唔太流利但都好好招呼
世事無常.....

發現香港缺乏台灣香腸